【721 突發，元朗人出維園要注意！】

元朗人@周公報夢！！！ 元朗鄉申同克警傾掂數，要攪一班想出維園既巴絲打，大家一定要小心！

急推

推

班牛屎佬真係好笑

Push

哎。。。 佢話利益行先，不可理喻！！

補充埋最後嗰句

push

去到再換都唔遲

帶多兩件唔同顏色既衫

推

鄉下佬 阻我唔到 !!! 721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

元朗有咩特別? 好多人咩?

牛屎飛真係終身都要做牛屎飛

匿埋係啲垃圾圍村食牛屎啦

其實沙田一役之後，我諗和理非都會帶多件衫換

推到俾所有大西北既人知道。

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

好笑，出去都唔俾